屌你老母 你班傻閪訓撚醒未

你班死假膠 由學生隔個幾月轉身份變到出黎做野都算
屌你老味 變撚埋性 一時又男朋友出軌 一時又話老婆唔撚想同你生仔 過多排又過同女朋友鬧交點算 你老味你想點呀 好 雙性都算
最撚on9係成班傻閪底都唔起就留言咩 我都係呀 我都試過點點點 醒下好唔撚好

留名有人話 唔鍾意咪唔好撚睇

哦

不服來辯 垃圾00後

上討論區要認真
要自爆
唔準鳩up

訓乜鳩？
你唔撚識字？
瞓同訓唔撚識分？